有無人網上爬上唔到外國網？

係咪斷電纜？